求幫寫c++

有無巴打可以幫手寫c++功課
詳情再傾
tg: kennysM

功課自己做，做唔掂不如考慮轉科。

因為呢排好多野做 無咩時間做

Quit囉屌你

同亞sir講唔做唔扣分得唔得囉

同輩source都無自己反省下

可以試下淘寶

利申：冇用過

我地個年代頂多係搵同學抄功課，就算係咁俾人捉到係好大鑊，plagarism響我間大學係十分嚴重嘅過錯。而家嘅學生居然上網俾錢請槍，重可以方便到淘寶。真係世界變。

社會富裕咗

你出到幾多先

internet 令人方便,亦令人變懶咗

返工趕唔切deadline 係咪會繼續outsource 畀我先

btw以前都有有錢仔俾錢叫窮既同學做多份

幾錢先？我寫

Up 份野上黎

啱啊

所以你搵既錢多過個班廢柴

反而望到月呢d post我好安心，知班後生無可能取代到我地，永遠係我手下做code狗

功課自己做啦7頭

幾錢

功課都做唔掂 重要出錢買
不如我出錢 買你以後唔讀書？

Offer plz

幾多錢？
pm 我